毒撚究竟可以點改變形象?

自間中學唔算毒撚，叫做有女追過，亦都算多女性朋友。
但唔知點解上到大學越黎越毒，越黎越無自信，到而家連朋友都唔多過。
究竟可以點先可以唔做毒撚?

讀工程？